431見字速入 有緊要事！！！快

想問下你幾時死

你睇wtsapp未

after you

手足

佢無女友所以唔睇